立法會：周浩鼎涉UGL文件事件投訴不成立 許智峯行為不檢成立 下週特快處理譴責議案

許智峯被控「不誠實取用電腦」、「普通襲擊」及「阻礙公職人員執行公務」，去年6月被裁定罪成，被判罰240小時社會服務令及罰款合共3,800元。許智峯已提出上訴，暫定今年10月審訊。

調查委員會由七名成員組成，其中五名屬建制派、兩名屬民主派。

35+啦繼續

是撚但啦
何況個邊點都唔夠票dq

就算dq左都係應該無左gratuity咁解
好大機會同陳凱欣一樣

依家24（連陳醫生）：42＝66

當全部都在席 許避席
都要65人入面有44人投贊成先dq到
賣港派得42人

係 之前1:69 泛民都有坐定定投反對 所以過唔到

如果有泛民派議員都投贊成票咁咪..........
eg.....自由.XXX??

唔會
cctai 陳醫生都係棄權票

左報發功

民主黨澄清